牛b死了。。。。。。。。。

牛媽很傷心

好好笑

變左牛屍